我愛周！秀！娜！<3

周
秀
娜

樓主臉盲症

宇宙神槍手密碼

保護周周
太能多黑粉想反izone

下..即系點==

邊個要搞牙周
Over my dead body!!!

樓主又好似岩

睇完周周,邊有人黑得落

Jisoo yena
Ching sick ball

清個名簡體我睇到有少少唔C服

Sorry
過幾日改番
但諗唔到咩名

我愛周降娜